［黑鳩大戰鎚仔幫🔴🔴🔴］曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區［149］

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

沙夏三條友係正前面仲想插花

正皮俾你三粒紅

新post留名

文西比人打掙😢😢

愛記悶到抽筋

有冇爆江

軌d中前場走動有d似曾相識

踢左35分鐘

肥西開始無氣了

無馬迪無dc無夏神

沙夏又死去唔撚傳

買唔到前鋒佢一定正選

冇埋cahill

好彩西布朗爭氣少少
香港魔咒

所以我曼永遠唔打呢個飛機盃

咁強壯 你話呢

摩佬咪撚亂打3後中堅pls

朗尼瘋狂甩波

0:2

兩球

車

軌真係重用青訓 真係好

3後卡膠會打唔掂

車仔...

轟 失多粒

痴線
頹起上黎乜都有

嘩 世界波

2比0 般尼

keep住433 plz

世界波

終於睇到簡迪柒

希汀克ready

轟實PANIC BUY了

LM
軌

車 0:2

油王真係識玩

干地笑緊？

干二季好波

3件兩個後備笑4

般尼上年又係第二場0:2 殺猁

burnley有冇順到咁 d組織

乾地

又晴天射球

上季般尼作客 尾幾輪先然第一場
今季

車打少個又頹

希sir準備捉鬼

0:3

3粒

3:0

456

3球

6000萬鎊做青年軍後備

3比0

456佢

炒鳩車啦

睇黎聽晚係時候到曼聯柒了

456。。。

車狗

成班玩政治 好撚恐怖

cls

輸波博買人

完全無人mark

轟個即討好多笑料

要捉鬼了

又玩政治

般尼好撚勁

三粒...軌會唔會瘋狂買人

記唔記得有個領隊贏4球都瘋狂慶祝

買電話佬

panic buy da

油王點會吖 炒領隊就真

我曼要醒醒定定呀聽日

沙皮狗笑撚仆街

4後衛雷神回歸

黎緊兩個禮拜車應該狂買人

笑能到我痴線

油王比人分身家
笠哂水啦

垃圾車

今週會唔會連雙曼 熱狗都柒埋

如果柒到要重用佢就好笑喇

隊長

今季炒車狗幾球

on9 4線作戰都可以唔買

車自買唔到lkk 之後好似成隊散哂

朗隊

就係記得曼羸緊3球比人反CUP5球

幾鐘意般尼個vokes 高大中鋒

咁電叻咪…

有摸奶

朗隊入波

朗尼！

朗隊 跑得快撚到

我朗

軌轉親贊助都出事
今次仲要轉做nike

多得個傻仔買左呢件垃圾

入攝王

後備黎咋人地

朗尼復甦

隊長 回家吧

睇住佢突然爆速跑入禁區

仲要對般尼 加埋主場

朗尼要做神射手了

跑得快

跳得高

頂得應

辛度 巴克利 張伯倫

快撚到閃電咁，喺我曼都唔見跑得咁快

卡希爾個傻仔真係睇幾多次都笑

班車狗會唔會話干地玩野

咁樣睇曼應該一齊柒

母會加乘

我轟 3 - 0 ？？？

今屆前四雙曼熱阿無得走了

鏝似柒埋

朗隊，我錯了，回家吧

小心拖肥

朗尼

好明顯係曼係冇人走位所以先搞到朗隊咁柒

球球都預成個空間比人射

反朗終於知道錯

持平d講
上年朗隊最尾個腳仲有料到既
係中場妹到仆街再甩波者

轟轟轟轟轟轟轟轟

第一場
咪痴啦

再次強調一次
大哥瑜

又然

阿狗爭d柒，猁又柒，車仲柒
睇黎曼會一齊柒

朗隊正正經經打正前唔好玩派牌咪幾好

雷斯D心理質素

猁最柒

諗到下半場車會反cup4球干地個衰樣

陣間鏝都唔易打 作客升班馬 又唔知頭唔知路

好明顯佢轉會之後操fit咗，佢之前邊有咁嘅速度同彈跳力

朗隊回來吧

干地輸3-0會唔會炒

達子今鋪上錯賊船

唔比佢打正前都無計
朗尼打返起 做神射手就正

曼係勁柒

似係boo隊波

3隊得肥賓係有心留喺英超
另外兩隊轉會都冇乜點買人

我鏝 兩億防線 駛驚 ？

有冇出？ 想正選但去到又後備

其實點解朗隊轉會之後d埋門好似好返d

軌班正選出得番就自然正常番架啦

其實大部份時間都落左去拎波

下半場 莫奶大四喜

都冇咩錢去買人啦

心計

咁貴買個後備左翼翻嚟撚鳩我曼
依家撚埋自己

大巴大巴打落我地到

兩下燒味就散

但要打四線
上年就話無傷無病者

朗隊 早知今日何必當初

朗隊今年入波會多過LKK達同拿卡

達仔下半場出黎入4粒

踢落佢似3421攻中

出到去到皇巴拜炒

今晚睇下有冇巴我先

車而家排後備都唔夠人

I SAY 威污 YOU SAY 泥
威污！泥！

睇得返佢既爭勝心

咁又唔會，但我點都覺得佢有雙位數

聽日到我地比人笑

咁搵番迪馬堤奧教啦

咁無信心

置頂

佢打死都唔會返嚟啦
幫你拎完歐聯 下季幾場就炒鳩左

朗隊決定係拖肥入多253粒

朗尼入攝好勁

今季練定45度角斬波啦

最爽應該係昆左賤種車買左Morata件水貨

又係打士篤城

似返fit個陣既佢

斬波呢個真，一個簡單傳中波都搞唔好

兩年前個個屌佢係前面入唔到波 落返去中場冇咁阻住 依家入一球就改哂口

唔水都比領隊黑面黑到水

係三閘位跑到入去頂
好耐冇見過

呢個小將好勁
不如買佢返黎
夠用十幾年

跑得好快呀朗隊

斬到 lkk先有用

反正我地進攻都無乜form 達仔lkk是但一個都可以慢慢夾

但車仔要既前鋒真係lkk唔係達仔 車仔用開坦克型前鋒

拎歐聯個季真心熱血
成堆老弱殘兵都然

朗隊用一場就平左佢上季英超入球數

痴線 v92 時間話擺佢正前對隊波影響仲細
而家又J返佢

隊長跑得快左咁撚多既

見轟賣左馬迪比我地
下季40m幫轟接多次貨

一早已經叫佢踢返正前後備
老豆上年返黎都話佢只適合踢前鋒 兼下踢後一格

做咩變咗轟post

係
干地條傻仔比Daddy撚狗咁撚
買完返黎又唔敢出

六連勝正選前鋒

達仔點柒都無可能做阿二後備掛

咁撚多假曼架

肚腩仔都無埋

on9...

睇住肥西頂入好正

假曼仲要笑朗隊

大家鍾意喺到傾其他隊嘛

係青訓後備

達仔應該要有世三出得返就會勁到痴線

聽晚小豆肯定射爆我獌

7千萬鎊買返黎坐
干地

有機入返國家隊
Defoe無正選既話隨時落選返

ggwp

返到去仲有冇隊長做

點都好過正選條Nigga先啦

其實車仔轉會唔關干地事

決定買件拖肥所朗隊

精神領袖

其實入選都係踩下草咁

入選肯定係隊長啦

痴線都頂唔到四線啦大哥 而家後備都唔夠人

不過啱啦 今時今日肥西係踢中型班 仲有貨賣

肥仔真係想搏多屆世界盃， 條友幾肯跑， 後上個下快撚到

華迪同kane一定排喺佢前面

上季又唔撚見佢咁跑

揀左新隊長啦

仲要靠法比
養老陣

好想快D對到垃圾車
老豆肯定又大把野講

所以我話 今季轉會得三間球會係有料就係雙曼加雲膠 特別雲膠留到買到人呢樣先勁 今季仲要唔駛打歐冠 好大機拎聯賽

好似揀左cahill?

恢復原廠左既朗隊

最on9係賣哂成堆青訓

威污泥 威污泥 我地最愛威污泥！！！

神軒？

仲有無人反朗隊

月巴個25仔入波 做咩咁多人講...

借同賣都多

依d走位頂波 近兩季都冇見過

樓上成班忽然愛迷

睇好佢今季帶領愛華頓拎英超

你就假曼 依家就係屌緊曼聯唔識珍惜朗隊

25

樂視係咪已經冇廠境睇

啱啱訓醒

車果邊做乜鳩

好似卡希爾同神軒

有

有得笑好笑了 聽晚就到我地

今年鏝應該好屈...
條進攻線勁到...

但唔識用達仔一定關佢事，幾場熱身都用佢打邊，連達仔都自己講過話佢而家要做嘅係以前嘅相反

除非雲膠真係完全放棄歐霸
唔係踢歐霸仲辛苦 個時間太西

行撚開啦死間諜
又想屈曼迷話朗尼25？

今輪啲新加盟球員好多都入波， 小豆唔難

上年j仔麥奶love帶領新特蘭攞英超 我記得有人咁講過

後防都勁到仆街喇

哈多士買左好撚多人wor

垃圾車無記錯九月尾開始全部硬野
到時

屌你老母呀

上年我地都係靠Lin carry

唔通連個廠都冇埋

我地幾時對垃圾車

一開車已經無油

下場作客中立場熱狗
兩大賤種對決

中間唔勁
兩閘應該成日攻上去
失波唔會少

Yes 佢地係屋企講波only

你睇下係咪真係實用先啦

濕地頂到幾多場

頭先睇左半場拖肥
其實朗隊西足半場 得球入波

哥狗如果出yaya我覺得都頂到下 不過一定唔夠我曼

yes

同早幾季一樣
西足全場有入球冇助攻

鏝始終一冇公司 條防線就膠

韋利安真心廢 時間停頓

朗隊上幾季冇波入因爲我地冇人出波姐

佢除左罰球之外有邊樣係有料

朗隊跑得好撚快

heaton
我曼唔賣垃圾

跑動

屌佢同髮口係咪同一個人先
您check番先啦
唔同既話冇野好講

雷斯燥了

有無人計到佢個速度 全英超應該頭五都有

對曼果場屈到

跟老豆咪有料 唔跟咪冇料

火星人真係得啖笑

快過10年前

只有daddy識用佢

個場真心
射極唔入

要回家了

點解又有D賤種狗入左黎

佢作用其實同我地廢lin差唔多

不了 人要向前望

莫拉達又70分鐘入黎 打20分鐘無表現比人屌

大撚把

你up緊咩野

仲唔出達仔。。。

boo 爆

Boo高圖爾斯？

Lin 打歐賽高一個LEVEL

出咗都無用

雲爺爺除左食古不化左啲其實好好
起碼青訓係有機會

肥朗差d又交助攻

佢分邊咁多年都好勁

襯仲有精神仲唔train定人接班遲早好似我地咁

朗隊愈打愈有

係無心贏冠軍

快d 紅多件啦

打錯

亨利

之前就一直要錢唔要盃
家陣tune唔返

達仔出啦喎

達子

留唔到人多過要錢啦
成日被人笠波衫

等哥哥睇吓

費查差D

到宜家 仲係前鋒換前鋒

佢球場條數要還嘛之前

位換位 又玩鳩兩個

2場都係打10人

電叻又然

仲唔連入4球反CUP

達

飛機

一入場送個禮物比球迷先

達咁都射 貪功

達哥真係好似當年王子

爭表現嘛

個大頭影左勁撚耐

車迷: 靚仔就得, 要黎賣衫, 好唔好波都唔緊要

但成日執到好野
有小學雞果陣根本有力沖冠
同埋有法比果陣，唔肯比多小小續法明尼又係on9,自己拆黃金中場

個時好多曼狗都係咁講啦

希頓

朗隊球直線靚到

heaton

又上身

Bin 鳩班死on9啦

盲 大米 c9

m朗踢到成個c朗咁

魯迪加又傷

其實係咪真係有咁多人唔知
賣衫adidas賺得多過球會

heaton又黎料

達仔呢球西甲就會比你上
英超唔會比你過

紅鳩luiz啦

我會唔會太型

無人睇你

贏緊3球都仲咁狠

我曼應該lkk 或者達仔都岩用
反而轟不嬲用開坦克型，佢地應該要買lkk

契仔安想屌柒基斯甸臣 落後3球仲扮嘢拖住進攻

軌班友d小動作好好笑

這就是英超

有冇人知點解有啲球會英超字係打橫（例如軌猁）但係有啲係彎 係咪冇得揀
我覺得打橫靚仔好多

63分鐘咋

犬衝做乜9

睇球皇片 個個位西甲d人會望達仔扭
英超腳都隊斷你

個名太長？

Daddy今季個轉會係針住車嚟部署

唔係個名太長先會彎咩

達唔岩

球隊自己決定 利咪上年彎今年橫

所以係Ander Herrera一個人害全隊？

誰不知你擺低6分比轟
佢地都爭唔到冠軍

屌, 買埋阿朗素啦不如

原來係咁

達仔係曼會多d人同佢做波
但車得世三

mata mk 做配合
普巴屈過頭波

文沙都有份

英超勁去西甲都係勁 但西甲黎英超就未必

仲有rojo

達仔比人鏟低攬住隻腳個樣幾辛苦係地下典 見球證唔比紅牌之後即刻唔痛企番起身投訴

唔關事 你睇頭先利記Arnold個名水蛇春咁長都係橫字

唔多覺古天樂去到疤會踢得好

米高堅尼 勁過白Lin 好多。可惜

西班牙

英超一拎波就一腳鏟落去, 邊會俾你慢慢hold

達子入波

咁又未必 隻沙皮狗幾勁 根本達哥係普通料

全部新人都入波

就嚟出界

笑咩水貨 好撚靚

上面果班燈撚到

走位

達入了

達球進了

比d時間佢啦 摩佬買中堅準既都

契仔斬波

笑達既

準備反杯了

新兵個個都入波

有預感LKK入唔到波

般尼班撚屌咁唔集中

呢球後衛跟跟下無跟人

金章+達子

好毒

聽晚輪到lkk

般尼唔好縮啦屌
打多個

不嬲都達＞力架

49000就係燈
達子準備大四喜

點入

達仔咪有呢啲

反cup兼打起摸奶，不安

繼續我既成名句: 莫拉達咁樣踢英超有d危

morata大四喜

又係贏斬波 醒未呀我曼

走得幾靚

頭頂左腳右腳加埋碌鳩撞入去囉

傳得靚咋喎 個入波好普通 點夠朗隊球入攝勁

KEANE

小心比西甲迷咬 佢地會同你講蝗疤歐聯幾勁幾勁
永遠唔會接受其他人話西甲中下游廢

妓軌猁新兵都有波入
渣古準備被人笑

個入楔靚喎

點入架冇睇

力架表演2碼飛機

根本個後衛發撚緊夢, 追追下人唔追

曼聯無人識斬呢d波入去

射10腳先入1粒

華西？

6萬又買水貨

LKK入唔到會失威

Hehe同馬迪可以

盲

offside

多左腳

聽日LKK肯定入唔到波
準備公海比人笑

越位
達子

好彩炸糊

達子唔掂就入

OFFSIDE

我屌你老母吹乜鳩啊

摸奶

反安做到野

Hehe 45度斬勁靚
上場對蝗都有球

on9達

準備反cup啦

NANI

呢球達仔即刻柒翻一獲

好難講

包完到送越位

入網仔

達囝又要做靶

一讚就柒㗎啦

係牙朗佢比人屌死左

moon post

屌你老味，咗撚多假曼喺到

係中柱

azp推鳩人出場仲想掉界外球

Azp做咩 頭先打美式足球咁

米撚燈ok?

笑能4

聽日就知馬迪會唔會比曼聯d波同化埋

吹得好

達仔咁多腳做咩

柒左wo 師兄

係吹你啊，吹咩

sor囉

好心班軌專心d睇波啦

moon post呀??

白LIN + 30M 換KEANE

笑撚死

仲要大字

我地曼吹架咩 做咩屌我地老母 好冇家教

moon post都moon得咁柒

仲要超大字

On9達

點解第一輪已經咁多嘢睇

臭賤種

ALONSO成個麥基咁

又包

紅鳩雷斯啦

聽日我曼輸波仲多野睇

大佬真係忍唔住笑啊屌

達子唔識睇越位？

講真 公道啲 個球證有問題

轟d球員下半場又幾有鬥心

哈多士三粒

就算佢喺即討出呢個comment都好柒

聽日垃圾獌柒到飛起

依句真

唔扮下野 干狗畀人炒㗎啦

想輸波用人都咪做到咁出面先得架

關唔關文沙事 剩係得呢句可以問

般尼又想死守 遲早又係奶野

又輸文西？

文西

賤種輸波係要賴下球証

文西俾人換走

我剷走對手單刀就冇人理
一換走我就比人入波 抵啦

唔係點 下半場車變返冠軍隊

有咩開心過，猁和咗，轟又豬波，前隊長又入波

換返後衛？

好撚煩佢

無睇你果場波

哈哈哈哈！！！！

聽晚就笑唔出了

兩張紅

法比紅

岩啊清 聽日贏埋就好了

差d以為簡迪入波…

哇紅多件

未完場架

紅埋

又紅 係咪痴撚線

個球證

又紅

法比

打9個

轟

下場睇你點打熱

好撚high 呀

天滅車仔

軌打9個 抵死啦 係咁犯規

= =痴線仲夠唔夠人用

笑到停唔到2RC

笑撚死我呀

本來都無乜人用

下個禮拜all in 熱狗

又紅 唔駛踢lu

9打11 仲要紅中場 冇人死鳩硬

又紅一個

下場對熱 無多兩件
用青年軍打

呢下抵拎啦

下場比熱狗炒幾多粒

車下場夠唔夠人用？

又紅一件 下場夠唔夠人出呀

嘩 收山腳啊

笑撚4

鞋底去 都正常既

又鞋底
笑到我抽筋

干地比左幾多錢球證要求輸波唔夠人？

呢下一定黃啦

呢下黃 合理

咁樣雙腳飛鏟抵紅啦

你在場都失兩球啦

比直紅都得啦

法比好似又靚仔返

馬迪

干地:唔係咁大整估呀?

成班擺明玩野喇，唔好唔記得法比係咩人

唔直紅已經偷笑

又可以扮熱血,又可以唔使踢

又紅多件 +2gc係咪痴線架 打般尼咋喎 仲要只係第一場

笑撚死，車狗live post 話似09 對巴嗰場咁黑

為咗攞錢根本一切都係計劃之內

轟狗真係好撚鬼
搵鍾馗黎都捉唔掂

兩球鞋底 車狗講乜撚野黑哨

達子心諗 : 屌, 早知留係蝗好過

呢張唔會走得甩 咁撚明顯

車下場點打，第一場就紅2個
法比無收腳，中晒

出左街無睇波 朗隊又入波

成班dse雞唔識睇波

本人預計 干狗俾人炒 之後沙皮狗復出 達子後備

輸到傻撚左
唔收腳實黃喇

屌,真係笑到我停唔到

賣馬迪丫拿

賴鳩球證
想笑撚死人咩

佢地用屎眼睇波 法比呢球明明直紅都得

紅多個就唔洗再踢？

回收龍虎切

#237
干堤
3 分鐘前
呢場真係拍得住09年對疤

笑能到喊

卡希爾嗰球可黃嘅

你都on撚9

以為打機fifa先會見到左上角有兩張紅色

黑哨

有排, 要紅5個先唔洗踢

下場仲有咩人打熱狗

唔係紅3個咋咩

用馬迪囉

法比成日都做埋d on9野 記得有季又踢個波省鳩傷左既對家 直紅

巴卡約高插喉上陣

隊波仲未來熱狗

可能係4個, 不過肯定唔止3個

仲有哥狗 強勢回歸

干地自己落場

車狗咁都要賴球證

下場不如干地落場踢埋啦

佢造反啫

2比3

嘩 屌

軌不嬲on9
明顯黃牌啦 黑佢老味咩

珈瑪星雲支持愛隊心切失去理智唔記得番自己狗竇

2-3

般尼真係垃圾黎
打多兩個縮到咁

達子助攻

靚撚.到

唔撚係麻..........

達仔助攻

哇屌

般尼唔係咁柒,多人兩個都唔掂

dllm 般尼on99 打多2個都輸

達子1g1a

達1g1a

達仔好撚勁啊屌

達囝一入球一助攻

二傳得咁靚

紅兩件入兩球

紅左仲勁

達仔呢下2傳
Lkk一定無

似3:3完場

紅多件應該可以追和

十二碼

呢場幾多個牌

咁都吹,痴線

縮到咁撚後

點解又走甩地雷斯架

紅4件咪

笑撚到我

般尼太on9
領先3粒打多個都可以咁

嘩

中柱

睇錯

12碼

個人場

撞柱 dllm

為左迫管理層買人可以去到幾盡，出埋攞紅牌呢招

呢球真係痴線

車仔暗黑兵法 人越少入波越多

隊友廢

條防線又唔撚係勁

盧卡古有達子五成就夠

唔怪得車仔唔買人，踢9個仲勁。唔洗咁多人啦

同上季曼聯一樣

達子好有火

洗唔洗咁撚刺激呀

達子1個頂2個

有d似下體 踢少兩個仲勁d

打多2個都可以搓唔散人

拉布都拉唔掂

達仔level 真係唔同

換入又換出

武神打

個中堅比人換入又換出

干地含撚啦 打球證呀笨 懶熱血咁

乾地看透世事

仲有2分鐘, 頂埋佢啦

縮後曬啦

呢到仲係咁笑人水貨
最多唔岩車用 但肯定有料

BRADY呢件25仔射得幾靚

原來英超新兵得LKK一個係水貨

仲有白lin

干地係咁要SEED??

水貨垃圾獌
摩佬執定包袱啦

點會水

講緊係後場控波都可以傳失

達仔好撚快又有身位又有技術

紅一個入一球, 紅多個又入多球, 再紅咪追和囉

水貨係晒垃圾獌到

好開心見到朗隊一箭定江山

得9個都可以壓住黎打

爭d 3比3

2:3

達仔撻q

摸奶後備上身

其實契仔安唔係好差姐,點解班轟成日屌佢

嘩我屌

達仔解圍

車唯一安慰 達好勁

風聲鶴唳

打少2個，但達一個級數已經唔同

LKK聽日入唔到波就大壓力

降班啦般尼
踢多人兩個都咁撚廢

光頭佬教頭好開心

1g1a 唔係越位就3球

打一個朗隊夠攞三分

遲咗換達仔喇

朗尼致勝球

我地都大壓力
公海到時又暴動

痴線big 6 場場都大比數

阿 4:3
利 3:3
車 2:3

一開季就痴撚曬線

般尼廢撚到, 打多兩個都俾人禁住黎攻,

達子真係好勁, LKK

我知曼聯一定冇 入到2球都偷笑

有預感攻極唔入輸一球反擊

LKK瘋狂失機

鏝應該4粒

軌po d人賴15對9

聽晚曼輸6球

達仔真係好勁

收貨啦

佢唔差 lin都係球王了

睇怕雙曼都係

踢過賤種係唔同D

等我曼西波零入球冷卻下

屌地係咁狗叫 好彩最後都輸

輸2-3仲爽 差d差d咁

達仔個助攻好靚

公子獻頭

隔離屋個轟係咁打牆 上季次次車一入波就叫到全層樓都聽到 兩三點都俾佢嘈醒

鏝 1:3
曼 0:3

車下半場打少2個但無放鬆，其實好勁
希望我地聽日都有場好波睇下，唔好妹妹下

如果買到金章安就好
出波翼

曼2:8

尾段攻到對面叫救命

唔肯黎

啊

hi清

場波幾好睇

你行過去禁鐘講節哀

上邊班友燈到，講完韋利安廢下半場勁撚到

2:3柒D定0:0柒D

鏝果個咩陣黎

咁誇張，輸到癲左

莫奶 正選冇難度

咁我都燈下 LKK 白Lin 馬迪好廢

軌起碼可以J自己打少2件仲禁住黎屌

貼張紙叫佢收斂下啦

哥狗又玩野？

1個鐘推成30頁

今日d波太好笑

達子文西朗隊幾殺食

每當轟無人揸旗，韋利安就會上身咁⋯

仲要同時睇緊呢幾波
有時都唔知d comment講緊邊場

達仔無適應期

LKK睇完曬呢幾場應該有壓力啦

我地無人渣旗個時LIN會唔會上身........

跳舞

今年堆波太癲

倫敦一哥都輸0：3

咪好似藍斯咁囉 一返威記做大佬幾鬼勁

唔好爭 聽日D 地標前鋒全部士哥啦
小豆 LKK

哥狗又玩352

朗隊又入波

鏝個陣一睇就知贏硬

買佢炒多過4球上榜首

352
無玩野

隊隊3中堅都比人中出

點睇莫奶30分鐘1g1a

哥狗2邊翼衛快到痴線

我地壓力大啲

零比零是明天最好結果

Huddersfield 3:0 Crystal Palace

點解冇mendy？

danilo喎

Walker

等睇白禮頓高波炸鳩死鏝

今日笑到盡 聽日到我地俾人笑了

傷

快到放題

舊石

Chelsea suffer their 1st opening PL game defeat since 1998. Only Man Utd have lost their PL opener & then won the title (3 times)

做乜唔出巴我

覺得今年d前列隊會第一輪衰晒包括鄰居

我曼

阿記算唔算

買ederson 預左拎黎頂巴我
放心 依件仲柒

阿嬴喎

鏝輸無可能啦

真心覺得曼城呢場穩陣 應該輕鬆大炒

般尼上年作客得七分
LKK都係主場入過佢地波 無野需要J

鏝個Bench好撚勁

MC整體人腳勁太多 應該唔會好似剛剛個兩隊咁

邊隊過去既？

我地37射0:0

白禮頓全隊最勁個個係後備

邊路放題

鏝個陣都幾勁...

睇返車仔個Bench

呢場真係屌晒老母 點都入唔到

sporting

Benfica
白lin 隊友

白禮頓輸少過3球當嬴啦

臭鳩痢同賤種車太柒

費sir帶班2線兵都嬴咁多次英超
相比起呢班領隊真係冇得比

賓菲加先啱 sor

個場heaton 上左身咁

個陣英超未咁癲既咁又

嗰時都係big4 家陣big7

樂視d翻譯
哥狗話We are one of the oldest team話緊隊波年紀大
譯做我們是歷史最悠久的隊伍

見到個lineup前中後3線勁到 再睇埋個bench 真係無乜可以挑剔

歷史隊

反獌又會話4424

咪又係輸波

是撚但啦 經過舊年都仲屌4424既都係on9仔嚟架喇

如果比佢踢足90分鐘典算

一場> Lin 全季

幾時先confirm no

聽日

就睇下2億閘咩料

要等佢官方出張list圖 等住印衫呀屌

同市兩閘咁撚勁我地大米華西文員.....

已印卡膠

今晚好開心! YEAH!!!!

華西差過walker？

人地mendy都未出

我地今晚好齊人
一齊走黎拍MV

同羊都係最後一年

要比較既話肯定啦
迷西都咁講

我印d穩穩陣陣算 印華西

鏝上年第一場都睇到唔少人嘩嘩聲

我等廢老
要印歐聯

幾時講既

其實仲諗緊Blind + hehe/P仔 今年淨係買咗兩件 好難揀

p仔啦

卡膠就一年續一次啦
羊之前摩講話希望佢履行最後一年嘅合約

識剷草慶祝既朗尼返黎啦

新浪咁快有朗隊J文

最可惜係非主力唔翻貨

一個男孩要走過多少路，才能被稱作一個男子漢？一隻燕子要飛越多少片大海，才能抵達休息的沙灘？時隔4837天，朗尼再次代表愛華頓登上英超的舞台，這一夜，他彷彿夢迴十三年前，成為了葛迪遜公園最閃亮的那顆星。

英超首輪，愛華頓坐鎮葛迪遜公園迎戰史篤城，失去了盧卡古的愛華頓，儘管在邊路大做文章，卻沒有一個人能夠把皮球送進天空之城的網窩。而就在大家都認為雙方將互交白捲進入下半場的時候，朗尼，用一個漂亮的交叉跑位甩開了防守球員，然後一記頭槌把皮球頂進了畢特蘭德把守的大門，朗尼縱情的向父老鄉親們滑跪慶祝，古迪遜沸騰了！

要知道，朗尼上一次為愛華頓入球，還是在4889天之前對陣列斯聯時，那時他還是只一個小有名氣的突擊手，一個賽季能夠攻入9粒入球已經是極限。然而費sir慧眼識珠，把他帶到曼聯，當年，他就憑藉爆髮式的表現，榮膺FPA最佳年輕球員。

從歐冠盃首戰對陣費倫巴治時驚豔的帽子戲法，到06年世界盃上被C.朗拿度暗算染紅，再到雲佬、C.朗拿度、貝碧托夫、雲佩斯等一代代殺手來了又去，陪伴在他們身邊的，始終是那個兢兢業業的朗尼。有對AC米蘭兩回合獨中四元的天神下凡，也有因嫖妓、酗酒醜聞的人生低谷，然而夢劇場上的海報換了一張又一張，只有朗尼還在。

終於，朗尼老了，朗尼不再是過去那個橫衝直撞的小坦克了，他的腳頭髮軟，步伐變慢，然而他的心氣卻不曾折煞，他不願意到中超，躺在白花花的鈔票裏渡假，他也不願意去美國，和謝拉特、林柏特、亨利等傳奇一起享受足球的樂趣，他只想回到自己夢開始的地方，愛華頓。

「這球進了！還是靠朗尼來救駕！真正的球迷怎麼能不淚流滿面呢？」感捷朗尼，感謝曼聯，感謝愛華頓，在這個報價能買走任何忠誠，在這個隊徽只是一紙合約的年代，為我們留下了一段，專屬於我們球迷的感人童話。

英超字囉

4889天的等待

喊左

真正的球迷怎麼能不淚流滿面呢？

嘩賓周都甩呀

球會字靚啲 希望7仔有貨

做咩而家隊隊都352

唔喊既都係假曼

施華受左咩刺激

光頭施華

老老實實 摸奶真係幾勁

好攻得

遠睇以為戈狗落場

好想有出波閘

Call me

入埋都唔夠輸 不了

入埋唔夠輸呢

MC D進攻球員太有天份...真係求鳩其都入到你心臟

施華做乜剃光頭

好撚勁 鏝

好撚7 認唔到

有日同哥狗落吧 飲大左 哥狗打賭話施華剪光頭就買美欺過黎 施華真係剪 之後哥狗話飲大左 講下笑 唔係當真下話

點頂呀屌

好撚狗

仲有無油王黎撚尻我曼啊

成個4張老野咁

上季咪又係咁

好想睇下丹尼路點響哥狗手下發揮

鏝買人好似好有taste ,之前唔係好識嗰啲都好勁
我曼最叻/淨係識買mvp，黎到就柒柒下

擔泥佬真係得啖笑

今季買唔到4個人木狗自殺thx

邊個mvp柒下柒下?

意甲嗰個

俾個例子嚟

廢老做第四個 鵰唔鵰

Jesus sane都唔算太出名啦

朗隊篇文睇完咸到收唔到聲

link?

無意甲mvp我諗我獌上年係下半板

費奴，奧達文迪

點？

jesus唔識, sane唔係FM妖人黎咩?

推po推得咁快

鄰居買親都big name喎
今年係個龍少d人識咋，其實都成哂名

Sane德國好撚出名喎
Jesus係巴西都係

耶穌唔係拎左u21先去咩

奧達文迪都唔識？

耶穌係巴西超身星，一早入左大國腳

大家講女講基講車都講左兩個幾月
餓左咁耐波

Mandy去鏝之前個季係西甲好勁喎 我地都傳過買
費奴就真係無印象

新

條，講緊我地唔係好識你講番本土好出名做咩？

b施華唔出 勁野黎

你無知唔好拖晒成個獌區落水唔該

你無知好喇 唔關我地事架

你唔識姐
人地個個wonderkid黎

AJJER

sane唔係對過曼聯咩未黎之前
利申金魚

施華光頭look 更加好china man feel

黎之前真係無留意

你唔識應該係你只係留意英超
但鏝買啲人好多時係其他聯賽都已經踢到識飛

咁嘅陣咁嘅人腳
應該換邊個

Sane未黎曼城之前對皇馬一戰成名再踢左成季主力

咁都叫唔出名咩

幾間大會搶到仆街
獌都有份

同garbiel barbosa 一齊叫新neymar

一定出名過mk ibra pogba啦

我地搶barbosa

根據佢邏輯應該文西T仔仲出名過Sane

迪士尼可以後備先

自己無知就收皮啦

頂唔撚緊
Show Blocked User - 猢師fu

又黎非黑即白
你咁計
Mandy Stones 一定出名過B仔白Lin囉

Jesus 點算big name 啊
麥基係香港都好出名啦

你用曼聯黎比有咩意思 冇人話妹mk廢老呢啲唔出名

又係你自己話曼城簽啲人好有taste唔係咁多人識

事實上人地踢德甲踢到起晒朵啦

未比鄰居買個陣踢巴西大國腳已經出哂名

一開始明明只係隔離飯香 見人踢得好就葡萄
都唔知仲死撐做乜

原來唔識就=唔出名
最近做乜咁多on9仔入黎

暑假嘛

另外其實B 仔都唔係咩摩佬好獨到呀 眼光超好呀個啲
佢踢西甲都成哂名
我地買個陣 鄰居都有搶

井底之蛙

點解睇左好奈都係20分鐘咁

即係巴塞買尼馬個陣 尼馬唔出名一樣

V92 feel

B仔當年踢西甲成日派膠
係黎到曼竟然穩到仆街

場波西

[我屌你老母吹乜鳩啊🔴🔴🔴]

TRUE

Jesus當時真係唔識，反而國米個巴保沙有聽過下，但睇落耶穌好似勁好多

新星同big name 差好遠 要叫big name 要麥巴比個d先叫啦

佢黎之前個季係黃潛都係好海鮮嫁咋喎
老豆都算有眼光睇中佢夠硬淨夠快岩踢英超
睇返上季歐霸決賽 未來隊岩岩簽個山齊士都似會岩踢英超

唔係成日派膠
係太撚勇武成日食牌
但佢守死阿朗個場都已經出哂名

同市仲係好亂

成個zabaleta咁

Ajax 個de ligt 我覺得勁啲 好似仲要17歲

啱啱場轟太精彩姐

打左針先, 小心一陣俾人咬

我覺得佢個黑尻中堅先勁wo

白禮頓隻20號咩料
幾扭得

哥狗d波一向悶

未山齊士囉

迪布尼好毒

我覺得哥狗只係v92既威力強化版

踢波有隊型有form重要過人腳

已經打好咗

唔係手球既 球波勁靚

咁既話強化左好多喎

一拳打落jesus喉嚨

英超球證係咁上下

佢自己都有病 所以冇乜所謂

咩事黃左佢

手球

handball

咁都唔係手球？

明手球啦

蓄意手球

手球入波

咪handball

唔入不特止仲要黃埋

我係哥狗就砌兩隊出黎一隊踢英超一隊踢歐聯
依堆星輪換起上黎真係場場唔同打法
唔同佢係疤咁

呢條撚屌真係越睇越憎
黎到就扮大佬
條眉又唔知做乜7
好波冇品

希望聽日唔好見到lin正選就得

白禮頓果種鳩真係 第隊已經456左

你誤會左我
我意思係如果唔係打到手 其實球波傳得勁靚

出咗名啦 冇咁撚紅之嘛

後防邊夠人佢敢玩

有冇考慮讀番小學

咁

一億簽多對閘囉

9月小一

丹尼路隱哂形

屌，又一個post
想問呢個post 有無重點highlight ?

睇到都覺得痛

後衛唔輪換囉
前面個個打法都唔同

達仔好勁lor lkk好廢

石頭有甘賓尼睇住穩陣左

屌你老母吹乜鳩呀

d踢法同v92咪一鳩樣 前面d友唔郁 企定定

好少買外套
不過呢件真心幾靚

白禮頓左邊一拎到波一定會大大力咁斬上中間幾球都係咁

人地都唔攻

kdb返後攞波做埋唔洗佢

白禮頓打法成隊港隊咁

jesus

典型南美臭馬

都唔夠猜

不過有施華迪布尼比波呢

白禮頓零攻力 根本試唔到鄰居條防線

當年班獌睇球皇片嚇到仆街

澳仔

又派一球膠

ddg 著埋都靚
件Z.N.E 又係好靚

左邊拉空位

Ryan

呢句邊個講架
好似有笑料？

車狗入錯竇

有moon post轟狗喺到留錯comment

做白禮頓球迷究竟要買幾多個平安鐘

18頁

人地條眉都得罪你